去旅行自駕遊瘋狂超速影晒快相，係咪冇手尾跟？

自駕遊用國際牌
最多都係ban 左個國際牌？
香港牌冇事？

唔係 罰款各樣野都係入你數
租車公司會拎咗你信用卡先

咁香港超速扣3-5分
扣夠15分就停牌

咁例如去日本渣車，用國際牌不斷超速
係咪唔洗扣分？

係 just罰錢

Lm

不過外國超速好金

信用卡扣數

我諗睇咩國家，超速係罸個人，應該唔會扣信用卡
好似澳洲咁，係會問租車公司拎你資料，再寄罸單黎香港
除非你諗住以後唔去果個國家，否則都係交左去好

租車公司唔會幫你交，仲收你手續費。

罰款要自己交，去銀行搞匯款加交手續費。

上次去歐洲加埋比左千幾

CSL

澳洲係寄罸單黎你自己俾，唔會扣信用卡既
唔交既話應該再入境時會即刻俾人拉

佢有寄罰款俾你？

台灣會直接係你信用卡扣錢,不過唔影響香港個牌

你張信用卡會扣錢

唔好影衰香港人ok?

屌你老母 早排係荷蘭趕還車飛到200幾 結果幾個鐘內5定6張告票 每張3舊幾水手續費 仲未收到實際罰款d告票

唔同國家好大分別

首先，租車公司會收admin fee, 因佢要將你d資料俾差佬 （唔係所有國家都會，日本之前係唔會，而家唔知）

差佬會用佢的方法寄張告票俾你（試過係email, 雙卦號），你唔俾錢，佢會透過租車公司charge 你信用咭，最後呢個step 唔係個個國家都會做，要睇返租車contract t&c, 我只知歐洲果d會

澳洲, 諗住走數